賽後檢討：應唔應該停止搞黨鐵

繼續跳閘 但集中火力中秋集會同民陣遊行
繼續打爛閘機 搞到佢有cctv為止

推

投票都無用，始終有「鬼」會破壞示威者逃走方式，唉…

點解你會有呢個諗頭？

我覺得正負皮兩樣都要keep住做

why not both

所以要有檢討 唔係一尾做

賽後檢討好正常

但負皮成本好大 好難日日做到

就係要大家檢討應唔應該再搞爛黨鐵

但「鬼」係唔會同反送中示威者檢討囉…😐

我哋自己有共識就得 鬼只會喺亂嘅時候搧風點火

明明係站內有人用電射光照popo就關站...你係都問應唔應該繼續用電射..

有大型和理非活動最好唔好搞，路面交通唔夠散

有post問左 講左冇必要唔好用唔好帶

繼續跳閘 但集中火力中秋集會同民陣遊行

正評左但係why not both

啱

塞MTR門口可以(自保)，爆玻璃放火無意義

整爛閘幾乎對黨鐵冇影響 但就俾人封站亂拉人 成本太大

但有十幾隻「鬼」破壞示威者既逃走方式喎！🙁

打爆啲廣告得唔得？

要搞 淨係搞入閘八達通器 售票機 同 cam 就得 成個站冇入閘壞晒 睇佢俾唔俾人免費搭車
睇新聞 黨鐵淨係維修入閘機 其他嘢都唔理

淨拆閘機，其他唔搞囉

起個咁既標題叫人投票
Why not both?

最前幾次好成功 但最近幾次爆閘都鳩拉人 跳閘反而低調冇難道 利申日日跳緊

繼續打爛閘機

發揮藝術創意更好

要快狠準

低調同高調

朋友媽媽係清潔嬸嬸
本黎中立 而家會屌人示威
一句講曬
我地搞唔到港鐵高層 搞到佢地
佢地先係受害個個

我指噴滅火筒 水喉同噴漆